【繼續制裁】估下今次邊個有份制裁

制裁政治局常委栗戰書同韓正，唔該

Prove by actions.

想睇法官被制裁

根本就要對付SOJ同班仆街紅官

國安法官

ATNA

其實無乜可能

冇人

制裁是旦一個民建聯都唔敢

快，同埋廣，要連埋家屬，包括乞king，最好連埋維尼。沒收佢哋海外

美國務院：布林肯與蘇利文下周會晤楊潔篪與王毅
美國國務院周三（3/10）宣布，國務卿布林肯（Antony Blinken）和國家安全顧問蘇利文（Jake Sullivan）下周四（3/18）將於阿拉斯加州會見中共中央外事工作委員會辦公室主任楊潔篪和中國國務委員兼外交部長王毅。這是拜登政府上任，美中高層首度會晤。

傾下制裁邊個?
定係會撒銷制裁?

堅定流呀？

嗰啲忠誠嘅廢物憑咩？